帶口罩好難？

點解冇個學生帶口罩

戴口罩

戴

push

返工途中一個中學生都冇戴

打工仔都冇

我都想問點解無人戴

我有戴啊

文宣不足囉

Yes 我而家先知有

戴左但沿途冇人戴

Social media其實好多人share 左

文宣不足？

好少人帶

推 條街無人戴

咪就係

我呢邊都係

ig大把人share喎

我屋企無哂
陣間買一盒放路邊

戴咗

火車有巴打同我一齊戴

唔係難。而係唔知未有準備。藥房又未開

咁記得收工買

好多人無玩ig包括我